希望會員打格特西就港鐵早排屳線剷俾個合理交代

🤷🏻‍♂️

忙緊,晏d交代

俾個期黎

胎仔呃人工

又針對😂

特西=連登港鐵發言人

推

星期二

次次都係呢句=.=